- Quitar "Titulo SEO" **ya**
- Sacar la URL del Titulo del Articulo + el Title de la pagina (Este ultimo se va sacar de la URL)
- Dejar un opcional de "Sitio Web", si no existe no arrojar error **ya**
- checar bien la validacion
- hacer un object donde poner los textos de las calificaciones
- hacer las calificaciones


